
                      Un ser humano, un genio, los que critican a Paco son mediocres. Mediocres críticos, garrapatas de la cultura. No crean nada y destruyen todo. Paco eterno. Camarón eterno.
Operador de cabina.
        
            